和牛應該燒烤定火鍋

天氣轉涼 好想瘋狂食和牛

燒烤食落好正 但好油
火鍋感覺無咁油 但好似無咁好食

燒烤
火鍋

燒

簡單加鹽煎一下最好食

炒牛河

蒸

壽喜燒

狂食要燒
火鍋好快滯

也是一個好選擇

燒好食啲 肉味同牛味都出啲

炒通菜

炸

免治

油脂要燒先香 好撚正但幾塊就夠

通常係cheap料先要火鍋, 因為要溝多d味

料靚既煎再加小小鹽

或者蒸都好食

慢煮

煲湯

本身想食溫野菜既和牛放題 睇完大家意見都係搵燒和牛放題算

邊爐和牛簡直係浪費錢
食得和牛都係貪d 牛脂香

邊爐一放落兜水度就散曬功
同我買包美國邊爐肥牛無分別

日燒
日本食過正到仆街 返唔到轉頭

燒 再配十鳩幾廿萬碗白飯

識食 燒和牛配白飯真係絕配